入緊機場/想入嘅入一入黎

建議唔好帶gear 另外手機買張機票 （一係最平 一係最貴（個d係可以隨時退））咁無論你係入邊定出邊都無死 和理非勇武都建議要做定

無入T1/T2嘅 記住今日你係市民 入左嘅 記住今日你係旅客 你有機票準備上機 雖然可能唔記得左帶passport 但你無違反任何法例/禁令 唔好亂講野嘅 就算被捕都唔會有事

幫推

推

No need gear